有冇人用過水凝膜？

見對上一次討論水凝膜嘅post 係2019 年
好耐之前貼過水凝膜 效果真係幾差下
最近貼多次發覺效果好好多
貼完就算有氣泡真係如同佢賣廣告咁講隔一兩日會自動消失
好神奇
刮痕佢話會自動修復 又真係會
不過明顯比玻璃薄咗好多
唔知come 唔come 跌

咪即係膠 戇鳩

跌就肯定爆啦

即係你冇用過啦

如果張芒貼唔係好似玻璃芒咁食力幫手機頂左
咪你部手機mon裂囉

用過
手感仲差過膠
打機既人唔會用

唔係會好啜手咩

用緊
兩年前貼

用過, 唔鐘意個手感

兩年前用過個手感好啜